報考車牌 報邊間好

小弟想報考車 又唔知報邊間好？各位巴絲有冇啲咩介紹？

運輸署

學車X

香港駕駛學院啦 其實啲駕駛學院嘅乙部真係易考好多 丙部就要出去搵街師傅補補鐘

我報香駕 乙同丙一齊考 天時地理人和順曬 one take pass
但而家叫我自己揸出街未必敢

咁啲師傅有冇啲咩好推薦，我完全唔知係邊到搵師傅

你咩區呀 我係元朗駕駛學院跟莫耀輝師傅 出面就補鐘搵Ec pass 兩個都好好 前者好俾心機 不過始終出街要多練 所以就補鐘 補鐘嗰個有耐性

黃大仙區

咁係你自己問題姐
何必學車呢咁

出面搵師傅都要睇彩數
有啲hea教，我學左十幾節，仲係九龍塘兜緊
我考澤安
最後好彩考試順利1take pass
如果諗番我報香港駕駛學院算，路又易啲

唔敢自己揸 要有駕駛經驗既親戚做係隔離睇住我揸
只想講有時外在因素都可以影響到個時既表現，跟駕駛學院就係場地度算叫有個考車優勢 無街難度咁高個人覺得